\newcommand{\publicidade}{\pagebreak\pagestyle{empty}\parindent0pt
\include{PUBLICIDADE}}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\AtEndDocument{%
\pagebreak\ifodd\thepage\paginabranca\fi
\mbox{}\vfill\small\thispagestyle{empty}
\noindent{} Adverte-se aos curiosos que se imprimiu este livro \ifdef{\grafica}{na gráfica \grafica}{em nossas oficinas}, 
em \today \ifdef{\papelmiolo}{em papel \papelmiolo}, em tipologia \tipopadrao{}, com diversos sofwares livres, 
entre eles, Lua\LaTeX, git \& ruby.\par \begin{center}\normalsize\adforn{64}\end{center}}
